一人一首歌 為香港人打氣

我先

方皓玟 假使世界原來不像你預期

歌詞節錄：
假使世界原來不像你預期
才明白不要放棄 沈住愛反覆的心理
風雨不會沒了期
終於會等到夢寐 全城在變遷 不減你是你
我的心中有著你

仲有 鄧紫棋 一路逆風
雖然可能好多巴打 絲打唔鍾意佢
但我相信入嘅歌詞 一定會令大家共鳴
唔好理係邊個唱先 啲詞真係高質
頭先睇下睇下啲歌詞喊咗出嚟

歌詞節錄：
我們在霓虹燈下成長
燈愈亮人愈迷惘

為什麼世界愈繁華
人性愈貧乏

污霾（催淚彈）愈讓人窒息 我愈拼命 爭取一口清新
黑暗愈遮蓋大地 我們的心 看得就愈清晰

單純像沙漠中的花
周圍是咆哮的風沙
但就算現實多複雜
我也不害怕

我們 不脆弱 不沉默 不協妥 不退縮
不慌張 不絕望 不狂妄 不投降

個人認為呢啲歌詞振奮人心！

希望香港人堅持落去 今日好好休息 聽日再戰！

Push

推下先

想用首英文歌
Rise rise rise rise till we fall.

We're gonna ri-ri-ri-ri-rise 'til we fall
我們要在我們倒下之前不斷登峰造極
They say we got no no no no future at all
他們總說我們的未來一片黯淡
They wanna ke-ke-keep us out, can't hold us down anymore
他們想令我們置身事外，但他們不再能壓抑我們了
We're gonna ri-ri-ri-ri-rise 'til we fall
我們要在我們倒下前不斷挑戰極限

When we hit the bottom, nothin' gon' stop us
就算我們歷經低潮，也沒什麼好怕的
Climb to the top with you
我將會與你一同登上巔峰
We could be the greatest, ones who never made it
我們可以變得無可匹敵，完成前所未有的壯舉
Ya I could be talking to you
我可能就是在向你喊話
They tryna hate hate hate
他們總是討厭我們的所作所為
But we won't change, change anything at all
但我們並不會改變，志向絲毫不會動搖
We're gonna ri-ri-ri-ri-rise 'til we fall
我們要在我們倒下前不斷突破極限

They think we're just drop-outs
他們覺得我們學無所成、胸無點墨
Living at our mom's house
整日窩在母親的家中無所事事
Parents must be so proud
但我們的父母一定會以我們為榮
They know it all
他們都會懂的
No, they don't speak our language
但他們根本無法與我們對談
They say we're too savage, yeah
總認為我們野蠻不已
No, no we don't give a... anymore
所以我們根本不屑一顧了

We're gonna ri-ri-ri-ri-rise 'til we fall
我們要在我們不堪負荷前不斷登峰造極
We're gonna ri-ri-ri-ri-rise 'til we fall
我們要在我們撐不下去前不斷登峰造極
They don't speak our language
他們無法與我們溝通
They say we're too savage, ya
因為他們總認為我們與他們水準不同
No, no we don't give a... anymore
但我們現在根本懶得理他們了
We're gonna ri-ri-ri-ri-rise
我們要一直突破自我
We're gonna ri-ri-ri-ri-rise
我們要一直突破自我
We're gonna ri-ri-ri-ri-rise
我們要一直突破自我
We're gonna ri-ri-ri-ri-rise 'til we fall
我們要在我們倒下前不斷登峰造極

Say we're going no-no-no-no-no-no-nowhere
認為我們未來一定會一事無成
But we they don't know know know is we don't don't care
但他們不知道我們一點也不把那些瑣事放心上
We're gonna keepin' on, keepin' on going til' we can't go no more
我們仍要持續向前，直到我們精疲力竭
We're gonna ri-ri-ri-ri-rise 'til we fall
我們要在我們倒下前不斷突破極限

When we hit the bottom, nothin' gon' stop us
就算我們歷經低潮，也沒什麼好怕的
Climb to the top with you
我將會與你一同登上巔峰
We could be the greatest, ones who never made it
我們可以變得無可匹敵，完成前所未有的壯舉
Ya I could be talking to you
我可能就是在向你喊話
They tryna hate hate hate
他們總是討厭我們的所作所為
But we won't change, change anything at all
但我們並不會改變，志向絲毫不會動搖
We're gonna ri-ri-ri-ri-rise 'til we fall
我們要在我們倒下前不斷突破極限

They think we're just drop-outs
他們覺得我們學無所成、胸無點墨
Living at our mom's house
整日窩在母親的家中無所事事
Parents must be so proud
但我們的父母一定會以我們為榮
They know it all
他們都會懂的
No, they don't speak our language
但他們根本無法與我們對談
They say we're too savage, yeah
總認為我們野蠻不已
No, no we don't give a... anymore
所以我們根本不屑一顧了